Sel 31 Märzil 1878.
koos ollid
peakohtomees Josep Laurisson
teine kohtomees Jürri Tomik
kolmas kohtomees Josep Welt.
Maddis Pihlak saab selle eest et temma Jürri Kandu kalpakust sõimanud 24 tunni peale kinni pantud.
Josep Laurisson XXX
Jürri Tomik XXX 
Josep Welt. XXX
